約翰遜週四表示，儘管遭遇了“野蠻”的襲擊，英國的疏散工作仍將繼續。 世界領導人和塔利班譴責喀布爾機場附近的襲擊，克萊爾·帕克，2021年8月26日 
 它仍然具有所有這些象徵意義，儘管它的貨幣現在在全球範圍內使用，把世界分成文明的寒冷和野蠻的炎熱。 空調感覺很好，但對地球來說很糟糕。 這裡是如何解決|埃裡克·迪恩·威爾遜| 2021年6月30日|時間 
 從那以後，他成長為克羅根族的一名有能力的領導人，並試圖通過採取進步的政策來糾正他的種族的錯誤，摒棄種族過去更野蠻、好戰的品質。 每個《質量效應》的隊友，從講故事的角度排名|Jhaan Elker | 2021年6月4日|華盛頓郵報 
 法諾內在上個月接受《華盛頓郵報》採訪時回憶說:“那是身體對身體的擠壓，就像野蠻的場景。” 超級碗亮點:海盜慶祝奪冠，湯姆·布雷迪獲得MVP德斯·比勒，馬克·馬克斯，查克·卡爾佩珀2021年2月8日華盛頓郵報 
 法諾內回憶說:“那是身體對身體的擠壓，就像野蠻的場景。” 華盛頓特區警察如何對抗國會暴徒|彼得·赫爾曼| 2021年1月15日|華盛頓郵報 
 考慮到這些婦女的實際情況，這種做法尤其野蠻。 共和黨對監獄墮胎的隱藏禁令哈羅德·波拉克| 2014年12月13日|每日野獸 
 根據貝爾的說法，摩西是“我一生中讀到過的最野蠻的人之一。” 克里斯蒂安·貝爾:一個人的摩西是另一個人的恐怖分子|坎迪達·莫斯，喬爾·巴登| 2014年12月7日|每日野獸 
 這是一項暴力野蠻的運動，我不想參與其中。 耶穌說打倒你:在“戰鬥教會”基督徒打敗你的鄰居|布萊恩·斯托克爾| 2014年9月16日|每日野獸 
 羅馬希望也需要成為一個對話與和平的首都，而不是一個野蠻的戰場。 對猶太人來說，意大利突然變得醜陋|芭比·拉扎·納多| 2014年7月29日|每日野獸 
 兒童被如此野蠻和墮落的方式處理的畫面激怒了世界各地的人們。 愛爾蘭“母嬰之家”的恐怖超越了Tuam的死亡嬰兒|Patsy McGarry | 2014年6月6日|DAILY BEAST 
 一種遙遠而古老的東西在她心中激盪，一種今非今非的東西，一種半原始半野蠻的東西。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 這是難以形容的——有點嚴厲，有點狂野，隱約有一種透過它窺視的野蠻人的強調。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 有一種半異教徒半野蠻的宣誓方式，但卻慢慢地放鬆了對基督教歐洲的控制。 粗口史|朱利安·沙曼 
 不過，總的來說，他一點東方人的氣質也沒有，沒有蠻夷的浮誇，沒有奢侈的舉止。 陸上|約翰威廉德森林 
 請允許我說，這似乎是一種比我們最野蠻的行為更野蠻的行為。 羅伯特·路易斯·史蒂文森的作品-斯旺斯頓版第25卷(25分)|羅伯特·路易斯·史蒂文森